［聖誕棍落] 9988/BABA 阿里巴巴 哭喪苦主大聯盟 (18)

大家心臟仲承受到嗎

上個post

[IFC天台群組] 9988 阿里巴巴 尋找家鄉的故事 (17)

買阿里悔終身 All In 小米更稱心

2020年初 直至 12月24號 嘅升/跌幅如下

大家喺呢隻垃圾身上錯過幾多機會 ?

9988 阿里 +4.67%
HSI 恒指 -6.4%

700 騰訊 +48.5%
3690 美團 +174%
1810 小米 +201%
JD/9618 京東 +140% / +44%

270@100 美巴 strong hold

275 3手 手震weak hold

9988 dllm

估到巴巴出事有乜理由慢過其他股咁多

壞消息一路出
唔知幾時調完

240

好似越出越有會唔會停牌退巿

Baba係咪對應貴過9998？
baba跌得仲甘過9988

有無邊隻股市試過2度退市

2021 allin車股

股票*

下星期一9988反映俾你睇

251 1000 股

288均價 11手

2333 太貴唔敢再接火棒
1211 一手好貴
175 追落後

仲有隻好廢嘅廣汽 好似冇人買

241$ 6手

你慘過我

btw 巴巴就唔會死 但唔好再溝買貨

咪冇10幾萬

真係好後悔買咁多呢隻垃圾9988

跑輸所有科技股 屌佢老母 連舊經濟都跑輸埋

18年買左騰騰我都咁諗由佢4xx插到251以為收皮點知之後3xx橫行6-7個月 爆到咁勁

之前仲諗住245出手博佢反彈260執少少
而家跌到咁 反而唔敢買

175

如果真係插到200樓下值得買 因為佢生意仲做緊大陸唔會搞死佢 而家只不過嚇下佢比個下馬威 話比馬雲條撚樣聽邊個話事中國

睇下買得重唔重貨
唔重貨既話一兩年之後翻黎睇下有冇起色
重貨就止蝕斬左佢啦

企鵝400蚊個陣好多人高位接左
點知之後插完爆到上600

重貨減磅啦一野斬晒佢

個陣大陸咪又出policy搞佢 又比大股東減持

而家情況一撚樣 好記得個陣連登仔笑劉央又話700收皮啦

220打靶牛應該點自處

殺完隻牛先彈番就

Rap

重回肺炎價

正解，科網企業唔同王健林搞地產，房地產點做都係得國內，想中國強大一定要科技企業走出去，所以阿里死唔去嘅。

繼螞蟻之後9988又做第一了

有冇人諗過，如果迫到9988 分拆/退市 個雪球會滾成點

700/外賣仔/京西/屌米

星期一不問價減半倉9988 重新出發

唔跌都跌左咁多，等傾店數反彈好過

可能三幾年

258 5手

習總親自出場

唔知邊個政權壟斷成個國家幾十年？😂

要搞佢就搞佢, 反壟斷只係藉口, 而定真係賭阿習總係畀個下馬威巴巴, 定真係嚟料, 好頭痕

262 9手

希望我個孫有一日會多謝我留9手9988比佢

望習總網開一面, 念在廣大股民嘅福址

壞消息一浪接一浪, 真係玩撚完

咩意思

星期一低見198

唔想再睇到依d野啦

壞消息爆西出來，就反擊時侯了
淡定有錢剩，信念

230

你個名

媽咪麵因爲今次呢件事多左好多hater

228入左2手湊下熱鬧
依家要長揸了

270 3手，好灰過聖誕

個名改左好耐了，嗰陣佢都未知自己有腦癌

冇貨食花生不知幾爽，但你仲衝入黎

通常見咁樣大跌都有得彈下
點知美股插多一獲

同你一樣3手

但 265蚊

Baba mama molamola

返170

習總要回血 直接跌到零

300⋯⋯

星期一你地仆街啦

早兩日都係咁諗

以後都唔會第一日放量跌就接飛刀 通常第二日會補多棍

之前買2382 華為俾人搞
有日跌10%以為好平 第二日再跌10%

9988 @232 20手

哭能左

拉咪你3033陪葬

佢快啲死左佢啦

好慶幸自己尋晚盤前走哂

700係咪要陪葬

阿里巴巴既壞消息係唔會完
消化完呢單 好快就會有第二單接住去

所有金融科技都無運行啦

連登仲有好多人支持佢，佢仲有排玩

京東集團9618係咪又要跟跌

唔係跟，而係佢自身要跌，因為佢有京東數科，做fintech

巴打你諗住點算265 2年都上唔返
3手輸好少啫 唔放擺幾年？

會唔會呀兩年都上唔返，700 2018年都收左一次皮，個次咪又係吹到執粒

屌，果時有分踩，呢次報應

繼續月供拉低返個價

係，中央應該唔想俾科技公司搞金融。

所以靠網絡支付營運嘅公司都要收皮，可能最後益左百度。

陸金所執得

咩眾安果d 虛擬銀行，都係。
中央唔會再俾私人公司搞銀行業務

琴晚美股216入咗

有冇人strong hold?
270入 諗緊走唔走

準備sh到個仔讀大學

利申：未生仔

仲SH?

雜種支共要拆互聯網巨頭骨。完全無乜路捉

231入 長遠睇好
但係睇完美股咁拋售法
後悔自己早左入
Short call黎到做對沖合唔合適？

星期一開市打硬靶Merry Christmas

訓撚醒未 馬雲呢次實有入冇出
睇你都重倉 你都係早走早著啦
仲信佢會上返去我話佢落2位數就差唔多

啱啊你唔入人哋點走

我走剩2手

抵撚死

時機唔適合啦，SC已經水漲船高，成本好重，而家LC就便。

【恒指黑期】阿里巴巴美股遭2415億狂掟 股價較港再低5.7%

基本上成隻螞蟻玩完

買美股ADR既記住你唔係實際擁有BABA股權, 除時DROP TO 0

同 9988有咩分別？

習總會唔會玩到咁大, 割鬼佬韮菜

睇內文話冇分別, 啫係習總可以沒收你啲股票

睇錯 sor 當我冇講過

大跌後横行冇耐又再大跌

Put baba 上車不是夢

咁先最好玩最好靠穩慢慢升返1-2%， 等班人撈底24號adr 尾市咁幾靚

均價190未驚過，去返呢個位再加注

5@286

條隊長唔長

橫掂大家都係鳩up 點解唔講到跌到退市呢

300 sh

開始多人

馬雲有事姐
你估阿里會執咩
正股SH

大家坐穩記得堅持信念

老母麵又發功，睇黎有排都無運行

浙江市監局︰調查組結束阿里巴巴現場調查 過程平穩有序
國家市場監管總局日前根據舉報，依法對阿里巴巴(9988)實施「二選一」等涉嫌壟斷行為，進行立案調查。

浙江省市監局負責人向內媒表示，上周四國家市監總局調查組人員進駐阿里巴巴，對相關部門負責人進行詢問，並提取相關證據。期間，阿里巴巴積極配合，認真接受調查組詢問，及時提供相關資料，自覺接受調查。整個過程平穩有序，當天現場調查全部結束。

市監局指，浙江省委省政府高度重視事件，又抽調精幹力量分成小組，實行「一對一」對接，積極配合總局調查組工作。浙江省將制定出台促進平台經濟規範健康發展的實施意見，規範數據收集使用管理行為，實施平台企業反壟斷機制，推進公平競爭、監管創新和推動企業競爭力。

該局補充，為全力配合市場監管總局調查工作，浙江省成立現場指揮部，協調相關部門積極做好配合保障工作。

資料顯示，目前浙江省各類網路交易平台共有310個，平台上網店數量超過900萬家，2019年平台的網路交易額超7萬億元人民幣，佔全國消費類網路商品交易總額近70%。

算唔算係好消息？

現場調查結束，後台調查開始

星期日呀爺都放風？

查完準備執柒

信念

明天點都會穿210架啦，之後落唔落200真係唔知

真倉苦主

屌你老母跌果二十幾蚊就喊苦喊忽
小小風浪都咁驚唔配擁有呢隻股
建議你放柒哂佢all in 2800

到頭來又係罰錢了事。最緊要係做個下馬威

同意

搞完巴巴，下個咪到700同京東，黎緊e兩隻一樣會跟住跌，外資重點敢買

好難講，有好消息就唔跟adr價嫁啦，似9988升完再到Baba 跟升
利申： 259$ 4手

佢夠薑跌穿200會入多少少
利申：均價188

中共最想就換走馬雲，換個聽話上去就得
佢點會想巴巴摺，仲要等住黎賺錢

9988 898

你估淨係得個馬雲 ?
根本成間都係，股東又點洗走
換個人就得既話安邦就使拆骨啦

聽日會點

220見

Gg

我都255.8 4手

一開點都會跌架啦，之後都係睇佢會唔會彈返

太樂觀, 美女最低去到港女既205左右, 聽日開215再插都唔出奇

同意 冇咁樂觀成班連仔當利好消息 得啖笑

有貨係手輸少當贏

到今日都唔沽清就知sh信念幾大

好多人瞓唔著

成Q日憧憬巴巴上300

總有機會既，唔係短時間內會回復，大把壞消息添呀

有排搞啦

苦主們準備訓醒迎接共產鐵拳

吹到阿里執笠咁款 連登股神真多

罰錢了事， 跟本就係好消息

咁俾人搞 遲早收檔

一拳打爆

冇貨係手就想阿里執
有貨係手就想冇事

利申有貨

277 10 手，等緊機會溝貨

會再落

又要迎接3日半 新年棍落

巴巴 增加回購 點睇

無事啦

阿里巴巴-SW()發佈公告，董事會已授權增加公司的股份回購計劃總額，由60億美元增加至100億美元。該股份回購計劃的有效期為兩年(至2022年底)。公司已於本季度開始執行該股份回購計劃。

回購baba定買9988？

引埋最後一批傻散入局之後退市

咩都好！沒事兒了

一樣姐

回購完繼續插

滞後了的連登仔，巳開始打七劉强東(謠言)又來了

220...

溝啦溝好

跌得幾%

開市一定反彈 渣緊信念

開市可以止蝕了

又想玩私有化?

無了無了 直接返返招股價都得

要走

RAP

我屌

幾時穿200

216鐵底

無限溝貨大法！

260 貨

招股價 176 ，會唔會穿？

酒牙酒牙！！
要跌穿200蚊啦！！

嘩
下試200

想問競價時段波幅咁大，如果落個價高於現價，會唔會係9:20-9:30對盤時段俾返好啲個價你？

連登仔公投，乞求踢麵媽咪出連登

好煩，跌完未

rsi仲低過3月個陣
真係幾吸引

而家入場set 10%做止蝕都係193

博佢唔穿200

係我就溝撚爆佢

隨便

200都屌得穿我驚你193出唔到貨

下晝食完飯就穿啦

會唔會0呀 on9又真係信

鐵底如下 到價可以放題買

9988 - 215
3690 - 260
700 - 500
9618 - 300
6618 - 140
175 - 20

阿里想佢跌撚到200先回購？佢老母

高水過baba

已經set左520入番700
但落唔到

走咗

幾錢貨

香港咁細小小都唔彈下 今晚baba又要插

又破位

放棄爸爸
衝入左6618

你就醒啦

又話215 鑽石底

咁多賣盤 係咪大股東先做到

213呀

293入 214賣左了

博反彈

好痛

不停向下

殺到180就無牛了

入175

炒到依個位先走

今晚靠美股回下血

跌呀仆街 同我跌 唔跌我點溝

又話放風調查完既
咩料？

過左半年
最後都係去番我第一次買9988個價

好彩無貪心融資仲有得跌cls

死貓彈都唔彈下

係咪又有內幕 係咁跌3690同qq 都叫有彈下

下星期出報告 再下星期又出報告 半年後話你知罰啲咩

鑽石能量底究竟去左邊？

175同1211孖寶

field audit 完又唔代表成個case 完嘅。

我第1次買係220

痴線 又衝緊去210 睇黎啲人有消息

212應該鐵底？

次次呢到一講鐵底就出事
睇番樓上就知

點睇都係180 全部牛死晒先

重有壞消息

lunch出？

200蚊鐵底

三月到而家好似發咗場夢，好彩之前215買 275走左兩手 打個和

究竟可以跌幾深

今朝有諗過換去175，諗下都唔得，咁樣彈左上去，宜家又唔敢換，屌

212

今日小注買9988牛搏反彈算
上次螞蟻剎停都係跌3日

當局對阿里巴巴涉嫌壟斷調查全部結束

內地傳媒報道，有關阿里巴巴涉嫌壟斷調查全部結束。報道引述浙江省市場監管局負責人表示，國家市場監管總局調查組執法人員在上星期四，進駐阿里巴巴開展調查，對公司及部門相關負責人進行調查詢問，並提取相關證據資料，阿里巴巴積極配合，認真接受調查組詢問，及時提供相關資料，自覺接受調查，整個過程平穩有序。

另外，浙江省市場監管局負責人表示，對阿里巴巴立案調查，並不意味國家對平台經濟鼓勵、支持的態度有所改變，反而是為了更好地規範和發展平台經濟，引導、促進其健康發展，以期為經濟高品質發展做出更大貢獻。

報道引述專家分析，若阿里巴巴被認定構成濫用市場支配地位，按照《反壟斷法》規定，公司可能被責令停止違法行為，沒收違法所得，並以上一年度銷售額的1%至10%作為罰款。公開資料顯示，阿里巴巴對上一個財政年度的實現營收為3768億元。

點解查完仲要跌？

曄唔掂喎 插到....彈都唔彈 愈插愈有 點算好呀

罰400億

212 鑽石能量底

我25x 冇勇氣斬

唔掂呢隻股了

各位朋友都忘了阿里巴巴的港股的黑歷史，2007年阿里B2B業務港股上市，開盤價30港幣，12年阿里私有化13.5港幣，血洗香港投資人，金魚的記憶只有三秒。

仲諗住sh既小心血本無歸

等佢回啦
我係放假前入定
隻2333爆極都仲有

連續2個交易日都高成交大棍落 明顯大戶係咁出貨 上面大把Overhead supply 重倉真係要走。

貓c 均價幾多？

幾手

不過我今日都買左1注科指揸住

回頭是岸

自己親生仔都搞成咁 個勢似係想meet 200

原來阿里賤康跌得仲慘不過佢前排喺破頂位置 唔似垃圾9988一早已經跌咗

一樣

正股驚系
溝到中共私有化

排緊隊上ifc

完全唔識停

今日會唔會穿埋210

走啦 坐乜鬼

根本冇底....

無brake

會

210鑽石底

股票要有升有跌先好玩 日日跌有咩意思

今日安全喇

快啲穿210成球貨

落左個盤係210.8入唔切添

呢隻垃圾

望佢跌到180

211.8接左了

210底

好難講，但呢個價位幾吸引

我肯定會穿200
而家買太唔理性

驚閪，未穿$188

分注買is ok

分注買下買下退埋市你喊都無謂

210鋼鐵底

241 6手

今朝217走哂

見到佢跌倒212又開心返
走得好

你對支那股咁有戒心都唔係一件壞事。

今星美股又一棍
頂得順先好

209

開市又一棍 投降啦 唔玩啦

鑽石底下降至209

周線都穿埋 屌佢老母

鑽石底變咗208

年線都穿啦

頂住200啦 求下你 就黎入肉

200蚊

斬一斬先 200先買番 頂唔順

$200鑽石能量底
大家準備過肥年

等190第一注

多謝加速師。。。。

痴線 做咩撚野事呀

鑬鈔巴又發功

7月個陣點估到依家先係特價

如果阿里宣布聽日做電動車仲有冇得救

痴撚線

跳樓都似 仲做電動車

係咪想壟斷電動車市場

買幾手200牛試試
當賭場波

可模耳唔好再跌

去返3月個價 求下你

209 入咗貨

跌穿$210，老閪都要走

血流成河

睇個勢有排跌
咁多人撈底接刀

200
190
之後破發攬炒

200蚊一穿就

拎螞蟻被剎停之後裂口跌個2大棍做個好弱既參考
試試佢聽日會唔會黎個小反彈高開低走
賭博味濃

good luck

輸左罷就
都係6690賺左番黎

如果今晚美股又跌 真係左一巴右一巴

跌硬

咪叫巴巴

跌返16x啦
想入貨

個個股評家睇穿$200, 如果今日企穩$210樓上收算企穏

聽日再黎過

每日跌8%

睇怕又跌啦

聽日應該19x 唔洗望佢短期彈10蚊

好似停左

210咁準

休息一陣就快到baba 開盤 一日跌足20個鐘

仲有美股嗰棍

啱啱好210

呢個流鹽好sad

大家還好嗎
想過個好年都唔得

然後麵神祝福小米

大家唔駛擔心，陣間BABA又插

破200

佢祝福過幾次 話唔買小米呢啲垃圾

呢到唔少好友

仲有兩日半市 如果唔跌我就落街食碗麵 加凍飲過肥年

700 同241 現價好吸引 你點睇

諗住31號個日加3蚊飲凍飲
因為個日淨係可以跌半日

我580有700
等佢500再加
241就唔搞了

你地買哂港巴美巴？

好撚慘

仲有一陣又輪到baba

原來老納係200樓下入貨 佢都就打回原形

咁佢仲慘wo 揸左半年得個吉

我本來都係 但我溝咗貨 依家倒輸

可能聽日殺完500 Q牛 下星期就彈返上去

我冇買

想撈

700今日散戶買左5億貨
大陸好撚多人接嫁
佢去到500我都唔怕接

巴巴都好多富途勇士入

兩點長城俾人秒殺
大戶一蚊一蚊咁沽就知佢真係走貨，等佢黎個大裂口低開先買啦

繼續再跌

美巴繼續

牛牛見到買貨第一係富途

每日打兩棍，好傷

仲要裂口低開

唔咁做點推啲孖展貨出午門抄斬食人血饅頭

500蚊落第二注
再穿到落450再買
700呢幾十個預左長揸
相信700係大陸都無咩邊間公司取代得到

維尼：說得對

baba好平靜wo

盤中先大插

鬼佬放假 上星期沽晒啦

仆街快d制裁pdd啦！人地跌到傻，佢就係到爆升

緊係養大D 先割啦

美股盤前回緊....

1蚊

你最後個句咪就係佢俾人搞既原因

抵撚死
成班支那狗

過多排到時候維尼搞完 就到美國搞

北水狂掃67億騰訊

斬哂之前賺錢唔走 依家倒輸

當買個教訓 中概股最大既敵人就係政策

依家真係搞既都係巴巴姐 700應該無事既

其實700有無用二選一 或者其他相關手法去打同行
如果佢係純靠實力既話反壟斷同佢影響極都有限
同埋騰訊跌唔係因為wechat pay咩

阿里巴巴跌跌跌跌跌跌跌跌跌跌跌跌跌跌跌跌跌跌跌跌跌跌!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

大陸要搞你大把理由
一講d遊戲規範就到700死

無事啦

咁佢要玩到咁串就無辦法啦
但就咁睇衣家似剩係玩尻馬雲

盤前

2018試過啦 400幾跌到200幾
最後咪又傾掂數

又回一蚊

近排都有個消息話加強左青年實名打機
要限時間同課金

所以我覺得巴巴最後其實都無事，就係罰錢了事

Amazon , google個啲外國政府耐唔耐都罸下錢，感覺依家都係抄人地玩法姐，唔覺得會整死巴巴

214
係咪冇機會到200

輸緊16%

同你差唔多
有4手

輸緊3萬

me too

斬晒了 埋單輸萬四

但衣家螞蟻仲比唔比上市都未知

Me too

阿里旗下淘寶天貓 明年起列澳門作「國內包郵地區」 香港冇份

港獨都搞埋 200鐵底都穿了...

俾都廢咗武功，估值低，冇人要

清 , 守左咁耐 , 做咩咁睇唔開 , 唔等佢彈返少少先走

清 由螞蟻上唔到開始我每個星期都似為可以守完，點知愈守愈跌。你呢咩價？

美巴盤前又跌2%

平均價幾多？唔止蝕？

點解唔斬？

沒感覺了，-25%中

原來盤前逃生門

應該無我傷

270入，到宜家仲係度

咁無我傷

隻垃圾又跌啦屌

TSLA之前年中, 試過最多無左1/3
但大家相信契媽, 轉過頭升番有突

但馬大哥等比聖上抄家啦

我冇貨 , 只係覺得急跌之後 , 會有個反彈 , 果時先決定走唔走 , 好似著數D

差個小米

奇跡出現

美股升緊 港股食得屎

噓。。靜靜地

聽日爭氣

哇 升返咁多

好難得有幾蚊升

傻散...

就來無

屌 唔係仲跌呀 屌佢老母

個波係咪引左好多人入

250蚊左右

屌佢老母 走咗先嚟彈

幾錢走？

因為麵神加持

穿167入

本身諗住210 入，但一野就穿210
所以都係睇定D

無人講野？無跌開心到訓唔著？

驚佢跟跌唔跟升

呢d位儲貨無死
開市入幾手

歐洲佬投共 利好

直接競價入

得216無一次高過adr

牙麵真係好準

其實210呢個位都已經係好位
再穿估都係200蚊左右，都係差10蚊
但一升番上去就可能唔止10蚊差距

隻200牛

老母麵真係燈到仆街

尋日冇撈今朝一睇又唔捨得買，遲下仲有冇機會

尋日止蝕左果班人係咪唔敢睇

原來你仲未全倉？我已經無錢溝

隻牛升左100幾%
好過賭波

$210 入左
唔等錢洗擺一排無死啦

勁賺你打算幾時走？

開放雲市場比外資公司呀 點會係利好

嘩 爽皮

等睇FOMO
契媽W 掃左71K 股

歷史就係不停重演
妄想一隻大肥鵝收皮

那 中共既野 大家香港人都知咩事
水你入去之後就會迫你離開

頂 琴日d貨無走
今日倒蝕

放左啦 今日係急跌後抽姐

走左一手先轉埋d錢去美股戶口
淨番一手留比個孫

唔好啦 又睇200 180？

兩個裂口點都會補既
可能要d時間

比你入來，但其實都要同中資合作先得
最後拎晒你d技術，中資就自己做晒

我都想搵位走返一至兩手211.8入既貨

昨日全世界叫晒救命無入
之後就算再跌番你都係會驚到唔敢入

跌又唔敢買 升又唔敢買

咁你都係唔好玩股票好D

今日啲新聞全部都利好 真係難以置信

造市姐

各位苦主低調低調

止蝕果班唔知睇到升番果陣會點？

不問價入手再扑暈自己

唉屌3月睇到而家 入了入了

上個禮拜四斬咗啲 琴日唔夠膽入 今朝再入返少少

螞蟻低頭做金融股

一陣可能馬雲都放返出黎

咁就唔值錢了

撈早咗一日仲未返到家鄉之餘仲要錯過升幅

好過唔聽話啦 佢一定會分拆返電子支付出黎

下晝上漲225

冇事喇，升番晒

好想恥笑300以上入
21x斬左果d

無斬，但有排都未返到260

跌浪反彈?

其實果D人就係影響呢隻股既燈神
入左即跌
放左就升返

支那點會咁順攤比你入去掌控佢既data
望下滙豐奶到狗咁 黨都係要搞鳩佢

700諗住揸幾耐？

輪到外賣仔

12月28日，《中國經濟週刊》記者獲悉，美團遭遇反壟斷訴訟，北京知識產權法院已立案審理。北京知識產權法院民事案件受理通知書(2020)京73民初888號顯示，王某訴被告北京三快科技有限公司、北京三快信息科技有限公司濫用市場支配地位糾紛案，經審查，符合《中華人民共和國民事訴訟法》規定的受理條件，北京知識產權法院決定立案審理。落款時間為2020年10月29日。

外賣仔通常會反高潮爆升

咁佢冇AE選擇係咪可以告先？今次立案，但未必一定入到。就算係，最多罰錢了事，冇巴巴咁傷。

到美團了

聽日咪回返幾%

轉CALL BABA了

仲call

聽日升返10蚊先

美股CALL一張

有冇咁等錢用
係咁收割

輪住割啲公司

希望之後搞下JD 700 我地可以休息一陣

呢兩日成交補返聖誕果300幾憶美元，啲錢入返去啦

話會跌到落100蚊同招股價果班人呢

其實咁樣即係證明阿爺唔係針對爸爸

利好消息嚟

爺

無事了

上星期四228以為好平買咗，今朝返咗家鄉競價已走

超大利好Wo 雜種 有50%死亡

原來你撈左呀

我230岩岩返家鄉

補左第一個裂口
仲有一個

你勁呀
睇得幾準

285 stronghold

美團永遠都反高潮

唔撚睇了
掛2蚊
揸緊嗰啲揸到天荒地老

219同209都入左

強勢股
同屌米一樣

$210 長揸

屌 回錯

講緊305?

232 應該好多低撈既出貨

ipo抽到1手
我擺到今日都無郁過

上望$250

好在尋日溝左貨

報復式反彈

慘 差小小先掃到

$210 入放唔放好呢

潛撚哂啦班傻鳩

唔怪得係咁升, 死對頭就死

第二個裂口補哂到價係咪250？

入多注
Set個232.8止蝕

中國外交部今（30日）於微博發文，指有網民在網上發布假消息，訛稱國家主席習近平進行腦部手術後癱瘓，澄清有關消息毫無事實根據，純屬謠言。中國政府嚴厲譴責「別有用心之徒唯恐天下不亂」，表示必定嚴肅跟進。

一出新聞就跌返

佢今日咁既勢唔似死貓彈wo....

麵仔真係好癲

臨尾夾上去全日高位收市

通常咁快出來澄清既都可能係真， 正如初初都話武漢肺炎係造謠生事既道理

粉飾
含指成份股得幾隻紅
踢個市上27000

但佢出咗黎我都想佢人有事呀

中芯痴佐線 朝早無溝到貨 missed

連登真係燈到cls
唔講媽咪面
剩係睇返呢個post早兩日既留言
個個話穿200
信咗真係仆得街

50萬

有班友不嬲弱智

一開始個招股價都係180左右，220入都唔係差太遠

陸續有黎

50萬多幾個0再報啦

最鍾意佢地
追漲再低位割
完美做atm

佢地仲未肯入市 覺得未跌完
應該仲有得升

就算番手再黎多次再落
班廢物都有籍口唔開倉

佢地話會跌落去100蚊

連燈

高又嫌貴 跌又唔敢買

錢事小
衣家比隻癲狗追住黎咬

得一隻股票買咩

未返家鄉 250

本身279 屌你老母好彩21幾/22幾個陣係咁溝

過幾日200再溝

聽日似會回調

哎呀 走唔切

麵神又出黎搞事

仲要幾耐先返到家鄉呀

2020累計升幅

1810 - +207%
9988 - 12.56%

買阿里追落後

少左個加號 頂你

唔係又黎料啊

應該唔會好大反應啦
京東依家都不停拆件

屌啦 又人踩人過新年

陣間跌翻5%我就夠過肥年
唔跌既啲末日put就當六合彩了

呢到係苦主區 係咪想

唔係一定買升既

又跌

其他股隻隻收爐過新年嘅時候，阿里股東仲要俾美巴輪好苦

早兩日逃生門都唔走
利申 第一棍落嗰日已經嚇到走晒

最壞打算可能係螞蟻冇得上市
或者主要收入來源既業務被禁止
咁有機會打到落200樓下

標左兩日 跌番兩日

atm得a跌

轉部份倉買其他幫補下

有咩介紹

放假前追入左BYD

bitcoin

隻隻都轉哂燈得baba唔識轉

Qq反擊😨

師兄有料

上星期技術性反彈，已經開咗逃生門，大家有得執好走

我小注牛

呢個價好難有得執
一於SH到3月

利申：265 1手

低位$210上嚟，上星期都執到$20，近一成

上個禮拜特價入咪有得執
我哋呢啲250打上嘅一係忍痛 一係扑暈自己算

$250，上星期$230，差不多10%，有得俾你止蝕仲唔走，相信打壓未完，好明顯只針對馬生旗下，不會打死所有新經濟平台股，所以短期唔會有資金炒巴巴，冇動力好難好似去年咁升。

垃圾股黎 再一彈就減倉算

去買BYD 好過

短期太多野炒 不過而家似吸貨

似吸緊貨

吸完跌到仆街

$210 買到個D根本唔洗驚啦, 放長線無問題

主動買單多 好似話有個大戶吸緊

same 見到大單1萬股1萬股咁買緊

美團已經升返上300

Dont catch the falling knife, down trend will persist in 2021

屌941倒升

冇返十年八載都上唔返家鄉

垃圾巴巴 忍痛放左一手算喇

290 strong hold

屌你老豆 越溝越跌 變左40%倉 成個倉賺 得你跌

圍番條數都喺輸！

我屌你老豆 阿里爸爸

係咪真係要跌落200

似

出面新聞話馬雲被消失

做國企唔係大sing咩

別人恐懼時我更恐懼

放風質低入平貨咋

真心 中共要被消失人點會拎到出嚟比人講
之前匯豐夠話得罪共產黨啦
28蚊咪又係彈翻上40
老閪都call爆佢

其實早兩日大跌嗰陣時阿里股東換馬qq 既話都賺返晒啦做乜要咁執着喺風眼度

做國企既話應該即上300

利申4手9988@290，唔會再掂佢

我冇巴巴
入左健康

阿里定JD
有小小想入Jd健康

跌殘晒既巴巴健康

今日citi 話佢係2021關注股 目標價$30

咁即係jd一樣即

頭頂19x成堆蟹貨 有排搞

係囉
難得一齊跌咁甘
轉左700
唔明點解係要撈9988

開始了,
早一巴,晚一巴

其實你有冇睇市?

美巴盤前跌緊啦。唔係咩

其實馬雲存唔存在真係對今日阿里有影響咩

你岩sor
我睇錯你講野

壞消息出極都有

擺明有心每日放新聞，質低個價

寧願岩既係清你

擺明有超大壞消息未出

220入係咪都係放左先好D 其實我覺得應該會升返

BABA 又紅

今晚巴巴轉死性 咁神勇上返咁多

插啦

低你少少入，有諗過扑暈自己就算

唔係正常咩？咁驚訝做乜？

窮baba

上星期食曬, 開心

跌到仆街

發生咩事

大市原來跌到30000 阿里跟跌

日跌夜跌

同你諗法差唔多

屌你老昧

呢個禮拜穿200

止蝕師出場未

234 走唔走

無得你走

點會無得走,蝕咪得

今次210唔會再撈

234驚就走 呢到大把270up

依隻垃圾真係

今日有冇人撈底

你確定係底？

今日底位,明日高位

係入貨時機

會唔會去返ipo

HSI回返,佢彈都唔彈

比返d錢我 唔玩啦

屌 減貨垃圾到 轉700

290

大家同日起步
700升1x%
9988升5%

拎隻垃圾同股王比 唔好玩啦

好後悔700, 220蚊個日無賣撚晒巴巴轉入去
轉左入去已經回本有突

有早知無乞衣啦

你會唔會又買牛反彈

買左少少941 only

都掂啦

之前4蚊邊買左d 2130 都ok的
你可以留意下 今日岩岩突破

老散買乜輸乜

2隻都揸

老母麵條撚樣又燈

佢好快死

好呀 我留意下先
我今日撈左少少175看門口

唔好咁黑心啦

睇黎要坐到馬雲出返黎

如果出唔返黎呢?

一齊死

好彩冇入到巴巴
入左健康

我自己覆自己
大家都係唔駛擔心，巴巴好大機會插破200

阿里系真係輸少當贏

咁即係唔住落到$200

之前啲人唔見晒 得返我

依家個價算唔算低

都係等馬雲出返黎先買啦

5蚊了 4.7買到day trade都5%

點解

佢唔講得野或者失咗蹤 即係件事未完

屌 又撈底撈在半山腰

今日插破200 張put就fat

個市升到咁都唔彈下
如果個市一跌,一定仆街

港股成交得幾十憶已經拉到盡 高過baba成3蚊

但佢出返黎就唔係E+個價

馬生一日未再露面，投資者邊有信心？

而家馬雲應該同黨講緊數

傾唔成的話，過一排馬雲就會出嚟認貪污行賄，沒收財產

健康咁勁? 有另一個人host?

美股巴巴咩事

講佢不如講pdd
又6%啦人地

BABA 今晚威返次， 扯到硬一硬

好快早洩😂

咪咁掃興啦 開心返一晚都好

10%先算啦 隻垃圾唔一野打穿上去都係假

可能好似農夫水咁

明日又開逃生門，快逃

baba都未夠十蚊， 好似冇咩力...

咪咁高要求啦，佢唔跌我已經會讚佢叻仔

牛左兩日慘過做雞
今日把心一橫做淡
我屌你老母美股又升到仆街
係咪想逼死我

呢個位仲做淡 攞錢買其它野好過啦巴打

清幫幫忙日日做淡

做好果幾日咪又係輸到仆街 關鳩事
根本佢而家就算睇分析要睇圖表睇技術都係唔撚關事

巴打做燃料

巴打介唔介紹講下之前點樣分析

介意

Why u here

聽日點都好 放左換京東先係最明智選擇

Can’t agree more

go

Go條撚咩
人哋就彈10% 佢就得5%
一跌佢就領先

巴巴唯一嘅優勢係佢依家係低位
咁係因為佢從來都冇高位過

隻京東

cls聽日準備大裂口上

聽日入京東算唔算接火棒

京東咩事

Alibaba's Jack Ma Reportedly Not Missing, Just Avoiding the Limelight

巴巴日日都有新聞，聽日馬雲可能中肺炎
有無人識睇有咩大戶掃緊貨

不如數下巴巴一個月入面 有邊日會無bad news

被阿侵搞，巴巴真係每日都有壞消息

岩岩爆升完就出咁既消息 dllm

ark算唔算大戶

嘩 baba轉性

仲要45日之後先生效

中國搞完又到美國搞

45日先生效，都落左台啦，等睇好多中移動個d 咁，美股唔使退市，直接唔理侵侵d 野

但收市已經跌左2％

望就咁望

2%真係小 ，市場無咩反應 今日唔賣了

阿侵呢招無用啦

希望反升 等阿侵輸錢

好煩
d新聞無限loop

我侵係咪沽佐巴巴

本人一定無 呢4年信託/身邊既人就好難講

搵左好多錢

臨走拿返渣沙者

支付寶美國業務根本好少, 同埋條命令45日之後先生效, 到時侵侵都唔係總統喇

有貨好走
似彈一彈又跌

前日買微盟有贊 今日賺到笑
何必再留戀9988

係但走唔到

我認購黎 套住哂我都睇岩呢兩隻架

孖展抽醫渡lo 隻野好撚爆下
不過唔知出面仲有無額

有冇機會落多次210畀我買

冇
baba快爆上

盤後跌到235, 而定升左兩蚊, 算係咁啦

我都有抽
呢排都用d錢買左d牛玩下

美股盤前升到$240

睇錯 跌3蚊至岩 自膠

無啦啦跌15蚊

頭先果野插到好痛

救命

唔緊要 700 同jd一齊拍住跌

又係轉JD同700既機會

不問價走！

一陣開埋180比你

無，因為直穿200

垃圾老千股

不如直接所有中概股都唔比買啦

話左逃生門

穿埋招股都有機

等200樓下入手

搞夠爸爸未？

唔玩啦 走哂換tsla 冇咁谷氣

game over, 唔比人買BABA

屌 開口中

已走 20手
唔玩了

玩完大家到IFC未

同700黎個鬥慘大會

穿硬200
我話既

輸23% on9

痴線趺無止境

明天200蚊邊先會入貨

24%

290 貨, 姐係-幾多半?

QQ 彈返上去了

低吸700機會

係咪買

今日可以撈底？

出面成日吹奏既美國佬咪又係同支那同一手法造市
要光復就靠自己啦 外國紅鬚綠眼十個九個都係利字行頭

咁快底咩..都未穿200

跌到仆街 跟住升少少 然後又跌到仆街
可摸耳唔玩攞返d錢

一浪低於一浪

內外夾擊 唔跌返落招股價 執到啦

特價時段

我都唔玩了 10手
一句唔該 baba除牌 美國佬被迫賤賣就玩完了
內外受敵

好辛苦先升返少少跟住就插落去

我諗之前撈底班巴打應該230止賺左

咩價入 23%咁多

286

無止到，而家嘔突埋

咪聽D大行報告目標價，沽貨最狠係佢哋

呢幾日見住佢地唱好再沽真係好痴線

唱好出貨是常識吧

但好多巴粉仍然對巴巴未死心

《華爾街日報》引述知情人士報道，美國擬將阿里巴巴（9988）及騰訊（700）列入投資禁令，不允許當地人投資。

其實仲唔止蝕D人唔知諗咩

比我求其轉第二隻新經濟股都賺得返啦

等佢上番$300

今次唔同上次 比阿爺攪兩攪 直頭比老美ban9埋
跌落招股不是夢

係邊到跌低就係邊到爬返起身

升返上去，係咪好多人撈底

Deep V 了

接火棒

究竟發生咩事

?想知啲咩

玩撚玩

係咪真係咁多人撈底，黎左個deep v

咪玩啦 我侵眾叛親離 佢咪彈小小

佢如果早左走 700 9988個單野就唔會發生
就算佢唔洗早走 仲有十幾日其實都做唔到d咩啦

跟貼啲 依家要佢提早走

219蚊排咗二百幾個買盤

不過而家走都係蝕成4000
但都要考慮忍痛了

你知 我知 你估班大戶唔知咩？

依家keep住頹勢擺明係關共產黨事

keep 住頹勢吸哂d 貨之後之後一野爆上去

286 你講真?

大把人呢個價啦

大把人呢啲位 你無溝貨都算勁

冇錢溝

吓，我諗住穿200先開始入啲入啲

d基金佬要因應局勢踢貨黎保障番個倉
700落到519個次都係咁
踢多左

有無人轉小米700或者JD 大家都跌得差唔多

跌10-15%都要砍一半先啦

想斬哂 all in tsla

佢25x裂口跌落黎， 所以好多人蟹

點解今日得美團無事
仲好似想轉燈

美臀屌米一向唔受美國影響嫁啦

我諗住會上一上245，點知236已經係盡頭

改名啦仲未豬夠？

我估聽日升返少少22x
然後星期一free fall

喺入面坐左幾耐？

以為會止蝕價

如果陰跌，應該好多人止蝕左
但佢幾次都free fall 10幾廿蚊，D人唔想stop loss
包括我

我係free fall後才掃，執10蚊雞就走

我都係，21X 入左，22X出翻

高位買落個D 就唔理佢，唔想一次過lock 死D 錢

以後free fall 會回，點知美國嗰邊科技都跌

美囡爆sing

除咗baba

哇 屌唔撚係講笑

日日咁跌就燈中

聽日又到能量底.....

可能穿都唔定
真係搞起上黎阿里巴巴大獲過騰訊好撚多

巴巴其實好耐之前係香港柒過一次架啦

花咗咁多年，捧咗 騰信 巴巴上位嚟到對抗美國既巨型科企

點解中共要搞自己既巨企？

党要既係絕對既管治
如果你大到党管唔到
咁零願犧牲利益都唔可以失去主權

而且馬雲係江派同太子黨扶持上位，皇上對佢有戒心

個市牛到

但9988 熊到..

唔穿200算好啦

今日大家走咗未？

走左 跌多多升小小

咩價位入？
220入諗緊走唔走好，連升幾日都追唔到rom次咁甘

跌一次

有得走好走下星期加佢入軍方背景又插10%
我今暐都走咗啲

4手260 諗緊走唔走，點知已經4點了

轉6185 差唔多價

今朝轉既話都執唔少
利申無留意呢隻

尋日做突破 今朝205入左兩手玩玩
唔知佢做咩突爆上
可能大戶有疫苗消息?

摩根士丹利發表報告表示，預測阿里巴巴()截至去年12月底止(2021財年)第三財季業績，料收入錄2,160億人民幣按年升33.8%，按季增長39.3%

講賺錢佢真係無敵.
俾支共/美帝夾硬玩到咁殘價

家陣唔係講你盈利表現，而係講你間公司嘅未來，螞蟻已經玩完，本業反被反壟斷掣肘，美帝又插多你兩嘢，真係高風險

預期盈利下降 過多半年就係財報反映啦

呢隻垃圾真係笑死人

咩事突然升成咁

希望星期六日中共唔好搞佢 我星期一再走一啲

個list幾耐出一次 會唔會下個禮拜又update 又要驚過

會 彈出又彈入

唔係official 依家買真係賭錢 搏佢唔會彈出彈入

隔離700股東
我諗揸呢兩隻野既人最近都心理好唔平衡 求下唔好再逼害我地

700 好過baba 好多啦

一定冇你地咁慘 不過都唔好得去邊
係正大選後 疫苖+反壟斷前買 呢兩個月睇到想死

一齊攬住圍爐喊啦

其實今日上返240好合理 無制裁前238 加埋回購 240最少 245就差唔多

220係咪鑽石能量底?

絕對唔係

200先係

星期一會唔會升返上230

最少都235

跟美股價就一定會

跟住上到240就會有新既壞消息出 次撚次都係咁

呢隻股升兩日一定回 信我
升兩日 陰跌五日 俾假希望你
我當星期一升3% 食左倉升幅最好轉倉
京東 美團 700 內房 車股 內需乜鳩都好 唔好再買爸爸啦

真係 再唔走比佢玩死 升小小又跌返落去

ADR升4%

我當巴巴回返300蚊果陣
700 已經700-800蚊
由2020年167蚊起果陣 無一日贏T同M

呢樣先最痴線，我就係咁樣中左伏

而家9999都勁過佢

9999升勢完喇

其實可以出出入入執小小

6098插到落去好低
升番上黎已經破埋頂

但係係永遠唔知佢幾時升幾時跌

一個字 估！

大家起身收錢啦

Qq 返返600....巴巴幾時先300

由螞蟻上唔到個刻轉去京東小米已經賺返有凸

BYD 仲貴過巴巴了

230都企唔穩

買咩柒都好 唔好買巴巴

美國財政部上周五公布最新被視為受中國軍方控制的黑名單，名單上未見有阿里巴巴()及騰訊()。 較早時有報道指，美國國務院及國防部官員討論擴大禁止美國人投資中國公司的黑名單，若果最終阿里巴巴及騰訊被納入名單，將會對指數造成沉重壓力

有望升返?

而家冇 將來可能會封殺
姐係壞消息未完

升左啦， 上星期五美股。
依家9988個價只係跟返美股

上次傳封殺baba先跌2% 你想佢升突？

唉 幾時重上返$300
700都上緊啦

唔好咁多幻想啦 斬佢是但買第二隻都贏佢啦

230都企唔到無咩可能300 一彈就減倉算

一浪低於一浪
好明顯
今日升完
聽日再新低

已走低位再入過

轉燈

仆街又棍落

又點撚樣呀

好彩 今朝走左👍 次次高開低收

明明230綠色

垃圾

大戶食完飯就搞事

大家都係馬 入手700 好過 最小企穩比你食糊 阿里 朝朝與時間競賽👍

係,換馬仲好,唔知仲要磨幾耐...

見到成班拎住ADR打飛機就笑咗